屯門KFC電單車外賣速遞員確診武漢肺炎

周圍送嘢周圍走，咪成個屯門區RIP！？

【有關「2019冠狀病毒病」事宜】

香港肯德基於昨夜獲悉我們於屯門康麗花園中心分店的一名外送速遞員工確診「2019冠狀病毒病」。我們非常關注事件，並已作出即時跟進及配合衛生防護中心等相應安排。該名員工的最後上班日期為7月16日

真係唔藍果間都唔中

成班傻閪以為食外賣好安全

廚師又可能中招

外賣仔又可能中招

黃絲帶或成為最大贏家

呢單仲恐怖過廚師中招

又係新墟市中心

又係新墟
KFC，M記，恒生
都中咗招

到訪過嘅大廈list都越嚟越hea
難追係咪唔洗追？
追蹤示威者就咁快
要追點會追確診者去過邊反而追唔到

邊區返工又唔撚公佈

食屎啦

屯門變武漢

第二個慈雲山

都唔知係咪夜晚果幾個露宿者同傷殘人士。。

肺炎速遞

外賣仔周街走點會唔易中啊⋯⋯
睇佢好唔好彩啫

點解會覺得外賣唔會中

218 五個零

好彩炸，早幾日仲想去買個鬆餅屌，我真係好撚好命

屯門人唔好再食外賣啦根本食肆啲廚師可能好多都中曬，番啲密封野食番去煮算啦

其實我覺得都唔止係屯門⋯⋯

食罐頭算啦

以為叫外賣無事

好彩堅持冇食藍店啫

煮下啦

外賣仔

唔洗落街買？

call我吖

又係美心

怡和
中呀

肺炎： 218 五個零，call我吖

推光復香港 時代革命

柯柏文：促政府禁外賣

已經冇咩意思了

一早講左禁堂食根本解決唔到問題
今波好多單係外賣爆發

咪就係。。。

武肺直送call我啦

街市同超級市場阿姐都可能中招

係屋企種米種菜養牛同養豬

外賣送肺炎 藍店又贏

香港唔係個個屋企有得煮
最後又係土地問題

自己去街市買一樣危險

光合作用啦

咩事

Call 你

食KFC 就抵死啦
又唔見食jolibee果個有肺炎?

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

佢呢啲公司車手淨係做單一舖頭都算好少少，外買平台嗰啲車手或者步兵，周圍去唔同餐廳拎嘢再周圍去唔同地方送野，仲撚恐怖仲撚高風險